點睇一個女仔好多男仔朋友

鍾意左個女仔，佢係A0 黎
但係佢身邊有好多男仔朋友
好驚佢fd zoon 我
同埋諗極都唔明點解佢會無拖拍
因為佢條件真係唔差
佢會唔會係les 既

兵黎架佢地

係friend Zoom 唔係 friend zoon

靚女???

識揀囉佢咪

你又知人地A0

普普通通 但係性格好爽直

我地成日傾計

點解咁講

公廁黎

利申:ex 係咁

比一個人錫定比咁多兵仔鍚開心?
一個人送野比佢定一堆人送野比佢開心?
比一堆唔同類型既兵仔圍住開心定對住一個人開心?

冇咩安全感 其實

G

真係去到咁咩 我信佢地只係朋友喎

佢A0 喎 佢話d 男仔當佢係兄弟

你為咗一裸樹放棄成個森林？

friend zoo

我覺得ching可以直上
試下追佢
通常依類型女仔內心都好毒
同埋身邊多男仔fd証明佢唔係八婆同應該係好女仔（如果係真係fd）

組織軍隊姐，無咩大不了

兄弟只係一個藉口
唔通表明我收你地做兵仔?
佢害怕失去比咁多人錫 咁多禮物
所以咪A0囉
兄弟?兄佢老尾
你試下問佢班所謂既兄弟
條女除晒衫比你地屌 你地屌唔屌